cable 【陳智思：林鄭月娥要多次公開道歉 讓市民感受誠意】

有線新聞 i-Cable News
21分鐘 ·

【陳智思：林鄭月娥要多次公開道歉 讓市民感受誠意】

行政會議召集人陳智思承認，政府今次修訂《逃犯條例》是完全失敗，相信特首林鄭月娥要多次公開道歉，讓市民感受誠意。

#有線新聞 #陳智思 #行政會議 #行政長官 #林鄭月娥 #逃犯條例 #道歉 #誠意

行政會議召集人陳智思承認，政府今次修訂《逃犯條例》是完全失敗

想當年689都做過行政會議召集人